有冇人喺香x做過lasik？

深近視深散光 做唔到smile

只剩低lasik

但聽人講過風險大啲，因為傷口都大 要做鞏固

後遺症有啲驚 啲人講到會有detached retinas

諗緊養和 定香x度做

有冇做過嘅人分享下術後係點 後遺症耐唔耐

而家香港lasik夠唔夠成熟

成熟就一定夠成熟 lasik已經好耐history

咁直接去馬 香激定養和

香激做完 咩事都無 小手術

隻眼咩做前狀況

路過見到呢個post
我26、27歲做LASIK
37、38歲時開始啲夜晚睇野覺得唔清，原來有少少近視。39歲時返工睇projector 啲細字有困難，驗眼發覺而家係150度近視，上年開始帶返眼鏡.......今年40歲

咁快反彈
經常用眼過度？